真心，香港都有種姓制度

頂層 豪宅
中上層 私樓
中層 公屋
中下層 劏房
最低層 籠屋/訓街

早幾日見到有連登仔笑鳩人地印度種姓制度
其實香港都一樣有
男人係冇咩可能同上個自己既階層通婚
就算個女人唔介意
佢屋企一定都會介意
只有少數人可打破呢個定律

處於頂層,中上層既人會溝晒D基因優秀既靚女仔+普通女仔
生出黎既後代亦會一直延續落去
咩富不過三代係現代已經唔再適用

而仲有少數普通女仔會比公屋仔溝到
都叫可以組織個小家庭感受下溫暖

中下層同最低層我都唔知講咩好
女就呢世都唔好諗
為你地默哀

男人冇咩可能可以透過婚姻去上流動
係香港亦冇咩方法令你地可以向上流
唯一方法係買多幾張六合彩
希望有一日可以打破種姓制度

P.S.以上講既野唔適用於女人

靚仔都唔係當飯食
呃普通人家就得
你係普通人或窮人，靚仔又點
貴族家族都唔會接受你啦
門當戶對呀

村屋呢？鐵皮屋呢？跳出種姓？

村屋係中上層
鐵皮屋係中下層

但村屋唔保值 都算中上層？

係香港有間公屋都叫幾好
外母聽到你有間村屋仲唔開心??

咁居屋呢

其實中都去唔到 會唔會係個人問題

毒撚既話除非係頂層否則邊層都一樣食緊屎

咁買左既公屋呢？

黎諾懿娶左個幾億身家靚女

種姓係跟你一世 點都搣唔甩嗰隻
香港地你有樓話之你以前訓街

最好寫埋條女個名會開心啲

種性唔止跟一世
係你仔女個仔女個仔女都係低種性
就算你中撚左六合彩再發大黎搞有錢過誠哥
你d仔女都係低賤種性 只可以同低種性結婚

中上層
唔記得打

中上同中層中間

咪佢囉
比埋個吳家樂
都係得少數

相反你睇番啲女明星多幾多嫁有錢人

香港個種唔同
具有香港特色的種姓制度

中層 公屋?

呢種叫格差社會

明你想表達香港有潛在嘅階級制係到
但拎種姓制度黎做比喻只係顯出你冇做好功課

住私樓咪又係冇女